可以幫手舉報FB page?

一個正義叔叔被抹罵黑到「毒果安排呢個演員」
我想
唔知真係有冇用,但都要做,我細佬竟然信...

你細佬係弱智定係點？

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

已舉報

淺藍絲...